同老細不和而又遞左信

有冇人試過?
聽人講老細會係依一個月內玩9你 但係你都唔做 係咪可以玩9返老細轉頭 或者唔做老細交低既野
如果同老細互屌又會有咩下場? 佢即炒你係咪公司要補錢?

利申 兩樣都唔係 只係想問下

腦細係咪藍屍？

我係問有冇人有咁既經歷姐

我老細就99% ON9
唯1%正常就係黃絲

1

一樣 搵緊第2個老細